\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Ins Wasser fällt ein Stein}  
\index[vw]{Geistliche Lieder!Ins Wasser fällt ein Stein} 

\beginsong{Ins Wasser fällt ein Stein}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/inswasserfallteinstein} 

\beginverse 
2. Ein F\chord{D}unke, kaum zu s\chord{fis}eh'n, entf\chord{G}acht doch helle F\chord{A}lammen, \\
und d\chord{D}ie im Dunkeln s\chord{fis}teh'n, die r\chord{G}uft der Schein zus\chord{A}ammen. \\
Wo G\chord{G}ottes gr\chord{A}oße L\chord{D}iebe\chord{G} in \chord{A}einen M\chord{fis}enschen br\chord{h}ennt, \\
da w\chord{G}ird die W\chord{D}elt vom L\chord{G}icht erh\chord{D}ellt, da bl\chord{G}eibt nichts, w\chord{A}as uns tr\chord{D}ennt. \\
\endverse

\beginverse
3. Nimm G\chord{D}otte Liebe \chord{fis}an, du br\chord{G}auchst dich nicht all\chord{A}ein zu müh'n, \\
doch s\chord{D}eine Liebe k\chord{fis}ann in d\chord{G}einem leben Kreise z\chord{A}ieh'n. \\
Und f\chord{G}üllt sie e\chord{A}rst dein L\chord{D}eben\chord{G} und s\chord{A}etzt sie d\chord{fis}ich in Br\chord{h}and, \\
gehst d\chord{G}u hin\chord{D}aus, teilst L\chord{G}iebe \chord{D}aus, denn G\chord{G}ott füllt d\chord{A}ir die H\chord{D}and. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: Manfred Siebald\\
Weise: Kurt Kaiser\\
FU: Nr. 83 TS: 82 PI:\checkmark
\end{angaben}
